(1Q題）一頁內估中幫你深喉

全屋家俬雜物一齊去爭一個猶差空缺，邊個會爭贏？點解？

用盡全身精液去諗 低質我切柒煲湯

Police 警察 差人

腥 渣ga

冇人想比你深喉

好撚慘冇人答

條問題問咩我都解讀唔到

邊個

鐘警fight 鐘景輝

梳化

R 撚含

衫櫃

好蠢 全錯

樓豬真係好柒

唔想估

死gay佬r撚含

想含撚直接出聲啦。
家下想俾你含果d又估唔到，唔想果d又唔敢答。

唔估

1

2

3

4

5 無人估

25